鄺糾察俾黑警踩住個頭，做手足既幫佢報咗仇未？

喂，手足喎～唔係縮晒呀？唔係冇救人呀？唔係冇幫佢報仇呀？

我問吓渣，手足喎，手足咁樣架？同路人有乜分別？

我問吓渣，唔關我事呀，我係香港人一個渣

P.S 唔駛回覆，講第二d啦，你地都係只能夠講第二d野既姐，邊會敢直接答我丫，唔係唔係，係邊會肯答我丫